# Это тестовый репозиторий разработок ГА #

+ Папка "Актуальные версии" - текущие версии, которые используются в продакшене
+ Папка "Тестовые сборки"   - тестовые сборки, которые проходят тестирование в данный момент
+ Папка "ISO"               - образы которые могут понадобиться для работы, а так же чистые образы
+ Папка "skripts"            - скрипты которые могут помочь автоматизировать настройку.